玩具反斗城美國全線結業

有冇巴打覺得張圖好撚傷感？

忽發奇想玩具反斗城咁大
點解佢地唔自家整個app類似pokemon go
set d野係入面比人捉
成班細路仔一齊玩

美國關你撚事 香港都未撚執

明明唔關自己事，但一見到呢啲相就好sad

世界盃關你撚事咩 香港都冇撚得踢

香港嗰間賣左比香港人?

你都戇鳩 俾撚埋名你叫世界盃 世界呀 間玩具反斗城改咗名做世界反斗城呀？

嘩 如果玩具反斗城有你就好啦

唔明呢間野憑咩捱咁耐

屌到女未？

戇鳩仔以為自己好有撚頭

幽默得嚟好傷感

波台狗弱智都唔係第一日知，死返去圍爐啦畜生

駁唔到就惱羞

只能夠講傳統玩具零售業已死

要全面打網絡戰

依家班細蚊仔個個拎住部iphone,ipad，拼圖、畫畫、捉棋乜乜乜都一部機在手，仲邊有童年

啲實體玩具，例如搖搖/爆旋陀螺/遊戲王佢哋分分鐘唔知係乜尻

除了正評真係。。。
就係呢種連鎖店monopoly後商品價格先無曬競爭力
樣樣野都起碼貴同行三四成當客係水魚漫天要價

時代唔同,d野貴到痴線

我覺得幾好啊個諗法

冇人買野咪又係要執

屌 以前老豆成日放假帶我同妹妹行尖沙咀間反斗城.... 好傷心

佢喺美國俾amazon 打死
人地平過你仲送到上屋企
美國買仲要唔怕老翻

好似賣歐美玩具多啲？
好少見賣日系玩具
相反日系玩具就係咁賺

上網睇外國反狗城盒lego賣2百幾,inspoint賣3百幾,不過唔送香港,轉運又貴返晒

好醒啊

雖然宣布破產個陣已經估到個結局
時代改變了孩子都不再玩玩具了

I dont wanna 尻up

留正評既人唔知有幾多真係係玩具反斗城買過野

個個玩ipad

鳩屌 好撚肉酸 咪撚侮辱波台啦 辣殺

香港o個間真係有仔女先成日去買野

點解香港個間垃圾唔洗執 改名叫 中國城 定美國城？ 準備

我咁樣叫鳩屌？你有無讀過書㗎賤種

佢唔係唔小心食撚左另一間公司一大筆債
其實無咁快需要結業

做網店同玩具開發應該好撈啲

你叫卡卡西 你估你真係卡卡西
咪撚沖出黎柒啦 小學雞

我駁佢叫沖出嚟柒？你又係戇鳩

冇 見你咁串 係中意比下你負評 鬧下你姐

好👌

一個玩具時代嘅終結
家陣個個細路由玩玩具變左玩ipad睇YouTuber打機

都見證佳時代變 所有公司都要識變

I don't wanna grow up

有啲可惜，童年既回憶

咁貴

係自取滅亡 有興趣 可以搵返背後原因

因人而異 大把小孩玩 不過可能玩更高級

其實唔係個個 只係比較多

以前鐘意行反斗城係因為佢夠多元化
果陣電腦game gba wonderswan 乜console既game都有
仲有果陣會賣既爆臭王呀果類奇奇怪怪既玩具
連電影異形既產品都有賣

點會似得依家咁，賣埋D垃圾

美國亞馬遜（）在上月遭玩具反斗城（ToysRUs）控告違反獨家銷售協議，但亞馬遜提出反控訴，指玩具反斗城「長期沒有履行」有關協議，並向玩具反斗城索償逾7.5億美元（約58.5億港元）。
全美第2大玩具零售商玩具反斗城，上月控告全球最大零售網站亞馬遜違反於2000年8月簽署的獨家銷售協議；該協議容許玩具反斗城在亞馬遜的網站獨家銷售玩具、遊戲和嬰兒產品，但亞馬遜卻讓其他公司在其網站售賣同類產品，違反雙方的獨家銷售協議。
在雙方簽署獨家銷售協議後，售賣產品，並轉到亞馬遜網站進行銷售。

索償逾7.5億美元
不過，亞馬遜上周五入稟新澤西州高等法院提出反控訴，指玩具反斗城「沒有以適當的售價，向亞馬遜的網站提供暢銷的玩具、遊戲和嬰兒產品，而且沒有長期提供足夠的存貨，以增強亞馬遜的競爭力。」亞馬遜指玩具反斗城此舉是長期沒有履行雙方的協議，因此向玩具反斗城索償逾7.5億美元。
玩具反斗城是首家與亞馬遜結盟的大型零售商。《華爾街日報》網站昨天報道，亞馬遜除了向玩具反斗城索償外，亦尋求與玩具反斗城結束為期4年的合夥協議。不過，玩具反斗城和亞馬遜的代表未有發表評論。 ( 舊聞 一子錯滿盤皆落索

細個好鍾意去行，一行就幾個鐘

我細個去反斗城就係為左睇/扭老母買迷你先鋒

做咩講到無得再行斗城咁

時代唔同
唔跟住變就會被淘汰
所以佢只可以係回憶

間舖就算減完價都仲係貴過出面
吹奏乜撚 懷念乜撚 傷感乜撚
人地笑鳩你俾人昆足十幾年咋

呢間野執左唔代表冇細路玩玩具/時代結束
其實仲好多細路會玩玩具多過玩電話，只係玩具反斗城出名姐，同埋佢地真係賣得比出面貴

全世界嘅細路都要玩玩具架啦屌

可能佢地都係住喺美國既呢

唔知美國個邊點
但香港反狗城全部玩具都賣到咁貴
模型出面賣27x
佢賣成3xx
明明公司大間過人
照道理會同人地價錢一樣或平過人
執㭍左佢都係自己攞黎

37x先係
貴成100蚊

遲早到香港都冇得行la
佢之前落d貨都係跟美國果邊，再造多少少落去亞洲
亞洲，歐洲訂單個量咁細，搵鬼再幫佢做貨咩
咪遲早冇貨賣，然後執
再或者買到再貴一貴，結局都係執

不過佢係抵執既，好多內部原因

以前假貨多，玩具反斗城買玩具同入豐澤買電器一樣，信心保證

依家班90後個個拎住啲搖搖、爆旋陀螺、遊戲王，仲邊有童年

啲唔洗比錢玩具既遊戲，例如跳飛機/掟沙包佢哋分分鐘唔知係乜尻

美國破左產咋
大中華業務仲繼續

玩具反斗城 ~ 益智開心天地!
多多新意樣樣有齊全合意, 玩意確實係真不錯 ~

90-94/5個d應該知既
但再打後個d連小學都轉埋全日制就少好多娛樂，放學做完功課睇既係tvb師奶劇

香港斗城好多死貨...香港會買野既唔多
但好多大陸人買野 死唔去既

查維基原來亞洲區業務本身同利豐合資，近年母公司回購部分股份，宜家有7成股份
但長遠會唔會都頂唔順呢

真情

點會唔知
利申97

淨係睇高達模型
去完反斗城再求其行間模型舖比較
就會知反斗城點解會死

Btw唔想佢執,尤其是海港城果間,真係由細行到大,童年回憶嚟

係，細細個去覺得個到好靚好神奇

勁過香港、中共國，起碼墨西哥入到決賽周先

玩具反斗城割一半出黎做play house . 死貨玩具溝d新玩具一齊俾人玩。玩完d細路實走時又想買（好似環球影城你一玩完出黎就係賣野間舖咁）

我覺得可以做wor 😂

佢模型一早cut晒咁濟
而家主力lego同bb野

90後點會唔識跳飛機掟沙包 唔洗比錢既遊戲大撚把 上堂翻花繩 落公園跳橡筋

係 之前小學操場有跳飛機，日日小息響度玩
花繩就老母教我 掟沙包小學成日玩喎

柒完就縮啦好心你 成日引戰

佢唔特價嗰陣賣10算
出面賣6-7算都俾人厭貴啦

幫襯得最多就係食玩
賣正價反而平過出面
特別款/多人要既款出去要捱炒價

有人話玩具反狗城貴過出面，咁貴得有道理既
利申：以前買盒模型錯左件，換過新一盒
出面小店理9你

一定頂唔順 賣唔賣得講熱潮
銷售量咁差 點解唔摺柒佢 搞第種生意

再加上 就算比你爆到一 兩期啲玩具好hit比人瘋搶
都無撚用 根本死路一條 係淨賣玩具呢樣野已經唔work
黃昏階段 你又唔係自家整 你係經銷零售 根本毫無創意生機
等摺

依家香港斗斗城有半邊賣BB野，嗰啲先好賺

模型鋪 都話有模型fans 死忠
都要死剩唔多 先有穩定銷售量

諗都唔到 賣啲19 玩具 會有咩fans

依家仲邊有人會玩玩具
個個拎住部電話噤噤噤

錯在啲玩具太貴

咁撚貴 我細個入去當博物館咁行咋

你都白撚癡癡，叫「世界」就一定關香港事？唔叫世界就關人撚事？
奧運叫Olympic 唔係world Olympic ，又關唔關你事？定因為有香港隊參賽就算個名冇世界又關你事？
世界女排大獎賽(World Grand Prix)幾多香港人會理？多唔多過冇「世界」嘅奧運會？
你以後咪撚睇歐國杯英超西甲啦，因為關你撚事。
玩具反斗城發源地摺哂都唔可以講，咁以後英國退出世界盃希臘退出奧運會都唔可以討論，因為唔關香港撚事？你啲自閉撚返屋企自閉啦，咪撚再同人討論喇

依家啲玩具好似越黎越少咁
係香港, 係反斗城買 同係油麻地買 同係aeon 買都係個啲貨色
btw 永安就真係賣垃圾玩具

傷咩心
你陣間再去海運睇下?
傷心就係間野冇晒特色
以前好多美國玩具係佢先有

有左 amazon 之後，玩具反斗城變左 show room，點會唔執

車 海港城個間都搬過幾次啦
越搬越細間

小學雞

反斗城改賣iphone有冇得諗

大家都長大了

波台狗都係做奴隸咖姐

其實死嘅主因唔係無人玩玩具事
佢啲財技係直接自殺

自從toysrus俾人收購咗啲管理做得好差
瘋狂借錢又炒曬啲大粒當開咗源
搏上市點知俾人督爆同投行私通仲罰埋錢

之前佢盈利4.6億美金
但借落嘅淨係利息已經要還成4.57億美金，仲未計稅，結果咪蝕3000萬

仲要諗住告amazon R錢，點知又俾人告番轉頭索
7億幾億美金

成日偷雞唔成蝕渣米

咪撚理條傻鳩啦巴打
同弱智既講道理？

細個入去睇玩具
大個入去睇...人母
成日見到d後生媽媽又要低胸烏又要低身同小朋友睇玩具...

你個名

賣咁貴 抵啦
細個都係windows shopping

Online Store都要執，點解？

其實係半年前已經其他地區執笠
搵唔到人再投資落去

間野破產 d inventory 唔可以流出市面

其實就算係香港果間執粒都唔出奇
依家d玩具都唔係細路玩既
D細路係玩iPhone iPad, 「一機在手天下我有」既諗法
相反d玩具係細個玩唔起玩具依家大咗有搵錢能力既大人買，仲要幾日前先有個俾老婆發現租咗個倉放玩具唔知點算好既post 玩玩具既人只會越黎越少
就算俾日系動漫既玩具呃到毒撚錢，現實又有幾多人係毒撚？更何況呢個社會係歧視毒撚？

依家d玩具都係大人玩

大人都玩

遊戲還遊戲 玩具還玩具

D無女既毒撚
原來真係可以無腦到咁

証明美國玩具唔好玩
時代退步?你睇下日本開到成行成市

以前讀書時期係斗斗城返過工

我想講自己同事未必會係裡面買玩具
但公道d 講d 模型係一定做唔到出面小店d 價，大佬鋪租都唔同啦

剩係尖沙咀果間都差唔多成球野租啦
有時做下支娜客一次過買幾部先維到皮，如果做小店價一定洩本

令外我想問下baby Rus 點？繼續經營定執笠？
因為據我所知美國果邊baby rus 係獨立一條line 黎

Bandai 都係賣玩具
但有自己都有投資動畫
Gundam 幪面超人 戰隊 星夢學園
套套都係搵大錢 d遊戲又肯投資新科技
証明左一間公司冇自己既產品
終有一日都係俾時代收皮

大人D玩具先貴

萬代當日都差D就

真正既大人玩具係手錶、相機、車、音響

而且佢係生產商 反斗係O售商

改買成人玩具,叫陽具反斗城

講真同有小朋友既FD行反斗城都係去到試玩
睇中就去淘寶或福榮街買

抵死
啲玩具簡直垃圾

我同女友都好鍾意果隻長頸鹿公仔

你指的大人包括什麼？ (我覺得因人而異

我未大個仲想去玩

299.9

卡卡西係著名波台垃圾黎

大家都話佢賣既野幾垃圾，幾overpriced，咁講香港店好似幾啱，美國果邊線似唔係咁，有錯請指正

都係賣得貴，不過加埋Amazon 平啲加送貨去屋企，仲駛揸車過去行咩！

唔明海港城果間咁大地方，每個月要賣幾多玩具先夠交租

賣figure應該可以發達

之前喺toysrus 7.99USD 買過Lego 白兵鐘
Online買夠40定50都freeship

Amazon都唔係下下都free ship你識唔識㗎

Bandai game一代垃圾過一代
粗製濫造手機game，年度最垃圾game new gundam breaker
gundam動畫越做越差，新果套build fighters評價大不如前

其它我唔熟唔識講
gundam只係食緊老本，難得鐵血搞得起，動畫又衰收尾
Bandai再咁食法死撚得

比walmart同Amazon 收左皮

美國點會無人玩玩具,marvel 玩具都唔知幾搶手,反斗城衰自己遮

太貴啦

hi巴打
我唔想係個戇鳩圍爐菲林post回覆
班撚樣特別係某一兩個 好鍾戇屌鳩啲新手
一係就背後笑鳩人
我撐鳩你啊 FM2唔係唔好 只係其間無人吹到咁好
不過走去買FM2 其實都無死錯嘅
屌你相機一部 只係一個工具 啲人講咁撚多大道理

我嘅立場係 只要你有心 鍾意 有錢 買乜鳩都唔係問題
即係一個新手 未影過相未接觸過黑房
走去話玩大底 靚鏡 其實係無問題 但要知有咩好 有咩唔好 自己衡量 衡量過再決定 而唔撚係一黎就屌屌屌 話新手玩乜撚野呢啲咁囉是